有冇人知呢隻樓盤廣告嘅背景音樂係咩？

下面唔比人留言，問唔到

大把鬼佬音樂都係咁。。。

用apps都搵唔到
可能係原創音樂都唔定